有冇試過做錯事令睇好你嘅人失望

公司有個經理級一直好照顧我
工作做人都俾好多意見
有個大project佢推介我孭飛
但因為我能力問題，依家搞到單嘢勁唔順利，老闆好不滿又麻煩到個經理級同事
佢話對我好失望，態度完全變晒

有冇人試過咁

垃圾

我發覺做嘢都有marginal return
初頭入嚟大家都覺得我表現好好
我亦都係最快升職嗰個
其實呢個時候應該就要轉工

依家做得越嚟越耐
加上呢個時勢搵唔到工
聽到唔少對我嘅批評

結論係老闆秤你個度量衡唔同咗
唔同以前用新人嘅角度睇你

你覺得升完職之後幾耐就要走

真係咁
一耐咗人哋對您要求都會提升
屌我依家竟然為呢件事好唔開心
嬲自己廢柴垃圾

要長期保持做嘢水平有時都難難地

半年至一年到啦
不過我已經冇諗住走了
疫情令我發覺收入穩定真係好重要

唔理啦
調返轉諗，食得鹹魚抵得渴

咁只可以話升職/加人工之後又係另一個考驗

加上我已經唔想再追求工作滿足感
睇化晒，我打份工咋

完全明
當你嘅能幹變成一種大家都覺得係應份嘅野時
就係時候要諗轉工

依家間中都會驚公司因為疫情炒人

呢個時候坐穩呢個位啦
唔好再諗其他了

呢個就係年齡，心態，家庭既轉變
將一個熱血青年變成老屎忽

之前仲好有衝勁
暫時心態變咗穩定同搵錢
實際啲好

諗起要交租就實際咗

而你只要做錯一次
就會覺得你唔掂

試過
後尾鼓起勇氣約老細講清楚點解會咁
Say sorry 同佢講番下次會點改善
然後佢又呻幾句 件事就完左
關係都無差過

巴打你係自己一個住定點
我都諗緊搬出黎住
做
租租好大風險，好驚失業

自己一個人住
所以都好大壓力

但都好開心嘅
因為我住屋企好辛苦，同屋企人相處有問題

不過真係好驚好驚失業

X2呀
會唔會諗買樓？
或者同女朋友一齊住

成日諗買樓
但我自己好唔想啲資產放香港
如果買樓就完全相反
男朋友有時會過嚟住下

利申 真絲

同男朋友一齊出嚟住分擔下租金啦

同埋我人工好低
根本唔夠錢做首期

你加油呀巴打

支持你自己住試下，雖然有壓力，但點都唔及住屋企痛苦（已經唔係辛苦咁簡單）

我係諗緊出嚟租就唔會儲到首期
痴屋企起碼有得儲下錢
同埋我出咗嚟一定唔會再返返去住
失業都唔知點算